其實共享單車取代東鐵線有冇得諗？

可以忙裏偷閒咁做下運動紓壓

共享gf有無得諗

一早有啦，叫做 公廁 🚽🚽🚽